A米恥笑區

A.米歷克

呢球頂得幾靚

會員累事

(笑)

得饒人處且饒人

牛奶我屌你老母臭閪屌你祖先副骨

成隊拿玻里D把握力差到

會員一日唔講埋堆歷史 球員一世翻唔到身

好波